到底啲女要幾樣衰先單身過聖誕

係唔係濛豬眼、豬膽鼻🤔

Btw 你班豬閪千祈唔好自貼，我唔想發惡夢😂

原來呢度嘅多怨婦

對唔住囉

sor

啊哩加多

係咪你比樣衰女飛要單身過聖誕
利申 矇豬眼 豬膽鼻齊曬

12.24 和你shop
12.25 SUCK三部曲
12.31 和你拖
2020.1.1 元旦遊行

#聖誕不消費
#中環PePe專門店=人血饅頭

喂呀唔好咁過份喎

一定要樣衰先單身過聖誕？

樓主得罪全香港女警

Sad but true
我令女